死喇今次，駱惠寧嗰隻冚家鏟又係奸嘅，要嚟香港立廿三條，蕭生係咪又燈咗？

廿三條遲早都會黎
長痛不如短痛，拿拿臨攬住支那一齊死啦

快啦
準備終焉好撚過慢慢玩

攬炒了。
藍屍，中立撚，公務員，自私鬼，
齊齊陪葬。

嗱，今次真係

張建宗：營造適當社會氣氛和環境推行23條立法

Push

呢個冚家又去咗邊?

以前蕭生話過搵人打鳩佢，有啲gay毛就日日捉住呢點攻擊蕭生